[突發] ha secrets 證實出賣義士RN身份!!!

大家簡直有偵探嘅頭腦!